理性分析衝鋒21架招式

惡魔蝙蝠幽靈
就係衝刺時步幅改變而不減速
馬術跑法之橫掃千軍
就係跑架時候重心不斷變換
惡魔雷擊槍
就不解釋

請出題

四次元跑法點跑

邊位球員架招式黎 唔係好記得

馬術跑法係利用跑架時候不斷交叉腳步

基德有冇同你做愛？

瀨那打帝黑個陣用嘅

對峨王有撚用

睇翻個到 其實即係三維空間中用光速黎跑
同時又係一瞬間用光速架跑法 倒後跑

其實呢下都似似地，係差在冇速度，同埋條友實在太柒

仆街峨王 屌你老母

佢正係掛住鐵馬

挑 咪又係要靠我教佢跑

佢速度太慢 無速度俾佢減

你試下真人用馬術跑法之橫掃千軍
會點

主角威能無敵

過你囉

呢招係惡魔蝙蝠龍卷風

金剛阿含 無呀含架神龍寺都屌打王城

呢招係單足旋身跑咋。即係未成型之前個招

好鐘意衝鋒21 成日重睇
來左美國之後仲同d 黑鳩打過下football
btw 作者一直話惡魔蝙蝠鬼影係現實有人用到 superbowl 睇左幾年都唔覺 有冇片

反智轉身

NFL 大把

有無NFL啲片睇

你會成個傻仔咁個頭左右上下搖擺

漫畫有教，唔係轉身黎
係左腳大步向右 /右腳大步向左

同籃球歐洲步差唔多

負皮係俾個架字
架你老母

峨王先係最撚勁

力撚

尻跑的其實

整傷哂我隊友

其實衝鋒廿一係咪少數唔會無視體格既漫畫？好似咁：
美國佬＞俄王＞栗田＞大田原及埃及佬＞其他xxx

以純力量黎講，係完全唔可以戰勝。

真人惡魔蝙蝠鬼影

無話過係轉身

世界賽嗰陣 個𡃁仔教峨王嗰招三角型炸藥

正解呀，轉身個招係惡夢蝙蝠龍捲風

再嘈打跛埋你添

唔計跑速既話
記得係得四次元跑法係現實入面係無可能做到
當跑到最高速既時候仲要向後跳
唔斷腳都失平衡仆街啦

真係同euro step好似

屌
4:50嗰個位好撚癲

佢好似減左速

無綠色光既

有冇人睇完衝鋒21 都想玩美式足球?
可惜香港太垃圾...

有戰鷹 殺人鯨 不過好似差好遠

冇學界 體育又冇教過
唔係衝鋒21應該冇人識咁制 咁又點會搵你講果d 業餘隊

因為有人話體育係無任何經濟貢獻

所以咪香港垃圾

岩呀 巴打心水清

兩下都係ko兩個先

當年打左四年就無打
試過係足球場練波 比班無場紙既人趕我地走
但係明明有兩個場 下面個場無人佢地都要趕

你係香港打有咩好玩
打黎打去都得幾隊

我打果個黃金時期都起碼有10幾隊架

Jermaine Kearse Go Hawks Go Huskies

有咩問題
好似班呀嬸係球場跳舞耍太極一樣
屌鳩緊

60碼手槍

作大嘅

臨尾好似59?

lm

啱啱好60
咪仲條柱
差啲死

惡魔蝙蝠騰衝點做？

惡魔逆火

所以動畫第2季仲係冇望

點會有

跳高

當年望佢出ova咁將白秋同帝黑同美國隊出埋
等到依家